2020 年 2 月前的台灣戰線 （真春袋）

今日香港，明日台灣

請各位香港手足去跟各自的台灣親戚朋友講講香港情況
同台灣朋友講講中共的本質
依賴中共的代價
好讓佢地明年一月大選時作出最好選擇
讓甴近平中華統一夢繼續發落去

除此之外，亦可以去台灣page 度多留言
做個香港五毛

721

831

Push

清 講得啱
台灣都冇埋就仆街